跪求蔣公返來替天行道

好多波台狗比你撚

幫你含

知錯了

蔣囝係台灣研發緊新潛艇深潛同笠水技術

G持！
依家好多波台狗入嚟搞事

支持蔣公血洗時事台 斬殺波台狗